唔見銀包請幫手！

上星期五凌晨搭完旺角去大埔紅van
落車後無為意所以唔覺唔見
銀包係啡色皮藍色內籠嘅mastermind
入面有同女朋友嘅合照提款卡等
如有拾獲請聯絡 好人一世平安！

推

我係銀包傳心師 加我tg傾傾價錢

大師請幫忙

個銀包好有紀念價值
宜家mastermind都執曬
真係想搵番！

唔該大家幫幫手！